詹皇登基即討

LBJ正式超越MJ

牙蓋又燈

又燈到 cls

沾蝗登機轉隊

r咪粒啦

四冠六亞好威??

以前阿狗條黑鬼艾迪巴約去撚咗打籃球

😅

牙蓋麻煩燈多兩場

牙蓋有咩係燈唔到

佢癲到連自己人都燈